有無巴打公司已經安排埋酒店畀同事

屌,無借口返唔到工
有朋友返ICC住W CLS

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

畀埋酒店？
睇黎係高層喎